本王 25號去土瓜灣一遊

有咩必須要食？
譽麵坊 不了 食丁厭
椰汁 不了 飲到厭
哥登堡 不了 成日食

囍囍 只限雞翼雞脾好食

唯一一間想食過既係印尼果間
雖然好貴
不過佢d炒飯好正

大家有咩推介？
另外誠邀吉野妹共餐（如賞面

輕輕一推

譚公道小食 煎釀三寶世界級
新富盈 生炸雞翼

想約me?

大漠

三寶？咁貴
除左味精多 真係無咩特別

新富盈邊到黎？

想食埋你

咩黎

鹹鹹濕濕郭富城 晚晚r春袋

咁我25號去紅磡同你慶祝放假

嗰日check out

去邊

新疆野，食羊ge

留名 附近返工